成日話和勇不分，可唔可以為勇武派搞一次遊行，純感謝勇武派嘅付岀，咁好link其他野

一來可以表達感激同和勇不分，二來可以話俾港共知你點分化都係無撚用。

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

蠢老鼠式行動

和=勇
一搞咪即係自己分化左先